你哋會唔會陪女朋友睇Bar/買bar

你哋會唔會陪女朋友睇bar舖/買bar？

6IXTY8IGHT 嗰類型我會陪，但係專賣bar有啲有啲尷尬

同埋你哋會唔會等到入面冇人，先陪女朋友入去

會
唔會

肥仔波表示 入到68可以鄙視啲港女
對波仲細過我～

Bra

睇酒吧
買酒吧

bra bar

冇咁多錢

屌！ 我陪男朋友去睇都得啦 有乜問題

68唔係得bra買 你有冇入過去？

之前去68 係收銀台問職員某款bar有無C cup,隔離個女人要A cup，聽到我話要C 即刻擰轉頭鄙視我

有得陪先算

時代變喇

我男朋友會話唔方便入去
之後留喺出面等我

會陪埋入試身室

陪買底褲添啦

幫佢試埋再買比佢
利申 對波大佢少少